Jaan3 樓梯點寫？

識讀唔識寫

贊樓梯

首先係 jaang3
可能係撐/牚 轉音
抽(jau)褲 同理

學到嘢